{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 하운드 사직미남"
    },
    "text": "ハウンドイケメン駅は様々なコンセプトルームを備えています。 グランピング、スクリーンゴルフ、カラオケ、テラス、パーティールームなど様々なテーマの客室があり、お客様に様々な経験を提供しています。 また、客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、空気清浄機、セラゼムマッサージチェアまたは医療機器、ビームプロジェクター、高仕様PCなどの最高級施設が備えられています。 たくさんのご利用をお願いします。 客室は禁煙で、個人Wi-Fiと空気清浄機を備えています。 全ての客室でネットフリックスをご覧いただけます。 また、2階のカフェテリアではコーヒー、トースト、様々な食べ物を24時間楽しめます。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 また、客室番号及びデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられ、連泊予約の際には当日に貸室費用が発生することがあります。 予約の際はヤノルジャ会員であることをフロントにお知らせください。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親が同伴した場合、入室が可能です。 入室の際に身分証明書の確認が必要ですので、必ずお持ちください。 備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することができます。 ハウンド美男駅の住所は釜山広域市東莱区忠烈大路86番キル25です。 プレミアムダブルカップルPCとスイートシグネチャー客室には、宿泊客に限りドリンク(酒類)を提供します。 ベストスクリーンとフレンズスクリーン、カラオケは別途ご利用でき、セラゼム医療器、スタイラー、セルフランドリー、スナックバーもご利用いただけます。 すべての客室ではネットフリックス、空気清浄機、朝食サービスもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドイケメン駅の客室のテーマは何ですか？",
            "answer": "ハウンドイケメン駅の客室にはグランピング、スクリーンゴルフ、カラオケ、テラス、パーティールームなど、様々なテーマがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ハウンドイケメン駅の客室には空気清浄機、セラゼムマッサージチェアまたは医療機器、ビームプロジェクター、高仕様PCなどの最高級施設が備えられています。また、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事はできますか？",
            "answer": "客室内には食事は提供されておりませんが、2階のカフェテリアでは24時間コーヒーやトースト、様々な食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金について教えてください。",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、退室時間を超える場合も追加料金が自動的に課されます。詳細はホテルのフロントにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室の予約方法はありますか？",
            "answer": "予約をする際は、ヤノルジャ会員であることをフロントにお知らせください。また、連泊予約の際は当日に貸室費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は制限され、未成年者は両親が同伴した場合に限り入室が可能です。また、宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですので、必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の備品や設備が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費が請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ハウンドイケメン駅の住所を教えてください。",
            "answer": "ハウンドイケメン駅の住所は釜山広域市東莱区忠烈大路86番キル25です。"
        },
        {
            "question": "ハウンドイケメン駅の特別な客室にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ハウンドイケメン駅のプレミアムダブルカップルPCとスイートシグネチャー客室では、宿泊客に限りドリンク（酒類）の提供があります。"
        },
        {
            "question": "ハウンドイケメン駅の追加サービスを教えてください。",
            "answer": "ハウンドイケメン駅では、ベストスクリーンやフレンズスクリーン、カラオケの利用が別途可能です。また、セラゼム医療器、スタイラー、セルフランドリー、スナックバーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドイケメン駅の客室では朝食サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ハウンドイケメン駅のすべての客室で朝食サービスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 723
    }
}